樂華跆拳道會廢老譴責各位義士係暴徒！！

近排朋友send jor堆跆拳道廢中既wtsapps 對話俾我，原本無乜野，都係啲廢中成日講既對話，不過前排有個post係講721一班跆拳人不齒721班黑社會既所為，相信有好多人都覺得跆拳L好正義，甚至乎有啲巴絲可能會幫自己小朋友報啲興趣班，但唔係全部跆拳L都係咁正義！

例如呢班廢中就話義士係暴徒，要制裁士！！！！

各位巴絲如果要學跆拳，又或者幫仔女報興趣班，記得慎選跆拳道會！佢哋係好多學校都有開班，記得廣傳比身邊嘅朋友以防助紂為虐！

一句到尾，唔好再幫襯任何深藍商戶！！！
好人一生平安

推